# L'entier
Nouvelle de geek

## Licence
« L'entier », de David Lhoumaud est mis à disposition selon les termes de la licence Creative Commons Attribution – Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International.

